有冇巴絲年輕時曾經諗過自己會出人頭地、與眾不同，但最後發覺其實自己只係一個庸庸碌碌既平凡人

可能巴絲20出頭既時候會對未來充滿期待，諗住自己未來可以出人頭地。
但當時間漸漸流逝、到25歲、30歲既時候，就會發覺其實自己只係一個庸庸碌碌既平凡人，日日都係返工放工為生活/家人奔波....

夢想是美好的，現實是殘酷的

me

金鱗豈是池中物,一遇風雲便化龍
呢句呃唔少人

咁你心目中出人頭地係點？ 發達唔駛做？

中二畢業，好事黎

咁又唔洗發達...

我調返轉，細個個陣以為自己第日只會係一個平凡嘅人，點知大個咗之後出人頭地

出人頭地呢d每人定義都唔同啦

你有咩才能、創作過咩作品、參加過咩比賽、讀咩神科、付出過咩努力令你有呢d諗法？

做科研有d人覺得phd 畢業或係影響因子高嘅學術期刊出journals已經可以係出人頭地，唔通要拎世界大獎先係咩...
腳踏實地，係自己條路努力前行啦